內地湖北大學文學系教授梁艷萍在微信發布撐港言論被停職調查

大陸手足 用咗一生人唯一一次言論自由

勇士

又係帝吧

笑左

仲要係朋友圈比人賣，人情紙咁薄，現代版文革

推

你永遠唔知你朋友係唔係小粉紅

咁就要停職？？

思想不正確係架

冇殺頭咪算好彩囉

真係好敬佩，呢d先係文人風骨

叫春：中国有自由

只係戴口罩同講句一路好走
已經接受唔到

所以大陸都係有人清醒，但冇得發聲

本身用we7都比人監控緊啦

估計係佢學生，唔係朋友
小粉紅班柒頭契弟最興舉報

冇被做雞仲想點

天滅中共, 打倒共產黨

文革之後就唔好再相信身邊人, 包括朋友親人

文革根本無消失到
而係化咗做支那人基本思想

賣佢嘅可能係佢嘅朋友，佢用嘅App，佢用嘅電話，甚至係佢嘅網絡供應商...

多謝你，希望唔會被屈顛覆國家政權罪

無時無刻都進行中

果然有文人風骨

屌！之前北大嗰個孔慶東咁撐我哋香港人，唔知會唔會俾啲仆街小粉紅揭發添呀…

極權統治係咁

Push

真respect

2012年奧運
万刀甲講咗句祝賀李慧詩攞銅牌
已經俾成堆支那人圍攻
根本成班就痴撚線

真勇武

仲要係為香港人

香港d中國教授都係咁有風骨我諗好多人都唔會介意比佢教

cheap到

胡北又姓梁

【網絡文字獄】曾悼念周梓樂 力撐方方 湖北教授遭校方調查

咁就港獨，法西斯慰安婦，顛覆國家政黨

已經冇人敢發聲

孔慶東係孔子後人
背景幾強大 應該有料先敢講嘢

天琦

批鬥真係世上最邪惡嘅嘢

點解仲用微博
開twitter嘛

好明顯係想講返比啲沈睡中的中國人聽

有冇得安排黎香港

佢膽敢串甴種係崇禎皇帝，希望佢唔會有事啦…

只有一次發聲機會

有思想 有文化 有品格嘅人
係中國被擠壓 被批鬥
剩底嘅 可以上位嘅都係 無人格 無思想 利益行頭

同時又不停洗底層嗰腦

中國係屬於有系統，有制度地咁劣質緊自己成個國家

沉淪下去 又想拉埋世界落水

完美示範緊劣幣驅逐良幣

之前任志強發文串習帝係小丑🤡依家都比調查緊

向牆內手足致敬

我寧願佢留返有用之驅去做低風險既野，此終係生於鬼國。
希望教授冇事啦

佢發左
少左一個清醒人

邊個理佢？

講真至古會反政府嘅都無係文人多
因為讀過歷史就知政府幾戇鳩

一生只有一次嘅言論自由...

赤納粹主義真係好顛

打 香港加油 都唔得

內地？黃大仙呀？

盡情篤 下次中國肺炎爆得仲精彩

致敬

想比其他人睇？？

粉紅衛兵

王歧山係佢老死都保唔到佢

寧願佢唔發聲

香港一鳩樣啦，好多手足喺個人Facebook嘅言論屌港共都俾人出賣

香港須要依啲professor多過史維依啲奶共狗

已經比架空

孔慶東鬧香港人係狗wor

有咩問題
香港啲深藍老師都應該要停

佢最近已經轉軚，有幫手屌維尼㗎…

你係支那網話自己係香港人都即刻俾人屌添

支那人民族主義去到頂峰，所有外國人都睇唔順眼

孔慶東都反了反了

所以可以諗 我地點屌支那人都好 係支持我地既大陸人會明白點解我地屌

大陸好多撚讀過下書既人都好撚愛國

牆內應該只有不到10%人係清醒
真心需要好好保護。。。。
ccp is evil

真正值得我尊敬的大陸教授

我估佢都有一定覺悟

任你幾撚勁都好
你都唔可以政治唔正確
呢D就係支那
如果你係大粒野又亂講野
佢直頭屈鳩你有病要食藥
冇病都食到有病

希望佢下世可以生係自由既國度

呢啲就即刻處分，個啲性侵女學生嘅就求其停職一年然後升職，正一垃圾國家

其實佢做咗乜?
只係戴口罩同埋講咗句, 一路好走?

玻璃心到咁?

叫人一路好走都不當？

冇即時槍斃已經好好,所以我從來唔建議中國支持者出聲
每個人生只可以出一次正確聲音